又有當更警濫權問索女拎電話約炮

今日下晝五點左右，我係旺角行緊落地鐵站嘅時候，突然俾個軍裝警截停咗要查身份證，其間問我咩職業，電話同地址，跟住就問可唔可以同我做朋友，咁我見到佢手上有結婚戒指，就問佢：「咦，你結咗婚㗎啦喎。」差人哥哥就答：「咁得唔得先，你明我明㗎啦。」我唔知頭唔知路，是但答咗句：「我唔明喎，係咁啦，拜拜。」。

初頭我都無咗回事，點知我一番到屋企食食吓飯，就收到個唔識嘅電話號碼打嚟，我問佢：「你係邊個？」佢就反問：「乜你今日俾咗電話好多人咩？」我就即刻諗到佢就係差人哥哥。我就話：「我食緊飯，唔講住。」佢就話：「咁whatsapp啦。」

跟住發生嘅事就如下圖同埋錄音。

其實我有諗過好唔好將呢件事放上網，因為佢已經知道我嘅電話地址、甚至身份証等個人資料，佢要搞我其實好易。不過我最嬲嘅係佢戴住隻結婚戒指，連whatsapp個icon都係同佢老婆嘅結婚照，但竟然可以咁明張目膽去約炮，遇到咁嘅警員我只可以放上嚟俾各位姊妹小心吓。男人？哼！

PS1: 電話係特登搵朋友幫我講，把聲唔係我
PS2: 如果我唔蒲頭，即係我已經俾人尋咗仇

當更警+1分

大家小心D自己女朋友,好似已經唔係第一單

未直接舉報佢 你驚咩？唔啱果個係佢 佢驚過你

9成9 條女臭雞樣 淫到仆街

警方發言人表示.....

伍淑怡?

可以搵埋私隱專員

lm

不安

HONG KONG DOG POLICE

呢位小姐 你同佢傾得好甜喎 睇吓張凳有冇濕

But 黑警等離職啦

呀蛇溝女唔洗你教

其實警察查身分證應該冇權拎電話？

唔少fd以前試過比人咁抄
佢地鐘意揀d入世未深嘅去抄
博佢地唔識處理

Fb唔係事主 唔好搞人

推到仆街

係

推到有黑警相

近幾年真係多左好多
個正苦要維穩，搵班本身品性差/低學歷既為求有錢有權既人當差
為求洗佢地腦幫手打壓示威 又無限護短
2014之前根本未聽過呢d新聞
家陣個警隊邊撚度有人尊重

又係princejoyce

支持樓主報私隱專員 或者 打去蘋果報料
是旦做一樣都夠條友受，好過淨係放上網

留言叫事主自己報口廿

聽過錄音 條女嘅回應好似好正面 可能黑警屌埋

報哂監警會，私隱署，申訴專員公署
起碼搞花個死黑警底唔好比佢升職呃更多人先啦

香港已經係無法無天既社會

個樣咁,可能以為可以問價

即係未結婚條女就覺得冇問題？
臭雞扮上菜

唔怪得咁多黑警食幼幼衰11啦 原來返工果陣周圍問人拎電話攞地址，100個有1個中已經得米

條女都on 9, 唔直接say no

投訴啦屌佢

6176xxxx
xxxx7502
fb遮一半唔遮一半
Btw把聲好似唔係本人，事主話係搵朋友釣佢

起鳩條黑警底，爆比佢老婆知啦

死厹

報驚分分鐘俾人兇鳩你咪咁多事
條女爆出嚟就醒喇
搞大件事黑警冇得唔做嘢

憨撚鳩

用約炮無人屌

搭單問 ios有咩方法電話錄音?

推到出去

樓主驚咩，佢咁做個陣已經代表佢無左份工啦，佢再搞你報警啦，唔好同佢講太多，晒晒自己時間

推

咪撚搞鳩人啦，係搞都搞個黑警啦

9成9又係一個child登仔

個樣點樣差佬都唔可以抄牌喇

一定要搞到佢離婚呀 再唔係無左份工都可以嫁

push

推到佢仆街

個樣好淫

記者朋友你好，我叫春袋生癬

洗唔洗backup

屌你老味

一球頂十球

拎電影劇照去形容真實既人
記憶中只係支那試過

乜撚叫"最嬲係"結左婚仲聊佢扑野？

即係未結婚就可以合理化用警權聊女扑野？ 佢就會受？
講到好似有ring聊佢扑野先係原罪咁

一個係道德問題 另一個係操守問題
而家係要屌佢操守有問題
做乜鳩關佢結婚咩事

好彩黑警唔係遇到ig條女
實拉左返差館為所欲為

當事人唔可以拒絕比電話佢㗎咩？

差人邊會叫雞

玩完唔畀錢算唔算叫

一係用納稅人啲錢
放蛇嗰陣玩完先拉

又或者玩完
威脅人地三個鐘唔離開香港就拉人

唔俾電話咪得咯

Block佢啦，覆佢只會令佢賺多＄2.5

d女唔係傻 電話多數係假
都唔洗比自己個電話人

咩都放上網 唔識報警

報左警分分鐘不了了之

搞上報就岩啦

你盡咗力㗎喇 都成功得到啲attention
點都好啦 收收皮啦

當更警又追一分啦, 休班警係咪要諗吓計仔點樣追返

再嘈捉你返差館強姦

呢個女人係咪先前想跳樓個位

又黎00後
宜家咁撚多係因為網上資訊發達 報紙又鐘意報出黎 通街都知
icac點解出現唔洗講啦
幾多差佬賭到家破人亡 賣料俾黑社會

係以前社會動盪 又黑社會 街童 越南難民 省港𣄃兵 大家先覺得警察有存在價值 宜家?

70年代已經係用錢吸引人入去 仲有cadet school

fb係事主呀
只不過事主搵佢朋友黎同個黑警傾電話

話時話，呢到好多巴打理解能力都有啲低...

點證實係事主?

會唔會咁撚蠢俾埋電話人

聲討黑警 , 話比佢老婆知有動機偷食
一定要搞到佢地離婚

我覺得條黑警係咁要人SEND 張相 愛黎打炮 !!!! 變撚態

如果女警買我拎電話，係咪有權唔畀？

垃圾

你唔比佢想食你?

有冇佢FACEBOOK?

想問呢d警犬，有哂証據警察投訴科收唔收到皮定會護住d狗？

利申: 有朋友比已婚警犬呃

但佢都有老婆

啲女鍾意搵狗做老公

係，模嚟，之前佢拍咗段片鬧贏國人，大概係話贏國人好似變咗香港特權階級，佢唔順氣，呼籲香港政府要尊重返香港人嘅貢獻，段片畀班撐共癲狗瘋傳，有段時間成班癲狗去佢Facebook追擊佢，而家應該平息咗。

唔講真係唔知佢係乜水

絲打你好正？

香港狗賊

算係入過娛樂圈
做過下Model
嚮電影有過下鏡嗰種
唔知都唔奇
呢類女仔香港有無數咁多

最記得係直播自殺

之前女朋友都比過便裝借抄牌為名拎電話仲要whatsapp 騷擾，最後去左警察投訴科，幾個月前收到信投訴成功

唔好諗住好快搞掂，由你投訴個日最少要一年半載，但搞到個毅進仔工都冇埋都咪話唔爽

呢條女之前又話俾人影左咩裸照，繼而就live跳海自殺，而家又話俾差佬濫用職權約炮
佢既人生真係多姿多彩

啊 sir 約 炮
唔 洗 你 教

啲死黑警係咪傻㗎 ? 以為自己好受歡迎係情聖呀？ 以為真係冇人敢爆出嚟，cls

唔求發達 求安穩政府工 又有鮮明制服

無9用的
過左試用一定唔炒

普通警員照樣可以磨年資上去

保持安全駕駛距離
感覺條女唔係可靠證人

d龜都唔係第一次咁樣做
身邊做龜嘅中學同學都好似有咁做
乜查身份證會俾抄牌

ok

呢啲女，似借黑警上位多啲

阿sir約炮 唔使你教

想上位關我撚事
最緊要玩到隻狗工都無

政府工, 幾皮一個月, 女係睇呢d架啦

用下腦
警犬正常查身份證點會問人地址電話呀
除左條女本身係淫底之外，我諗唔到理由解釋到點解佢會比電話人

用下腦
俾個電話號碼個警犬就一定要嫁啦？
當緊更嫁，街邊sales咩隋便撩人

正常係囉
正常警察嘅品德要好好
正常警察係大公無私
正常警察唔應該利用職務之便黎享受性服務
正常警察人工唔差 唔需要為左32蚊嘅嘢而盜竊。
正常警察唔會係當更時響警署影大波報案人
但太多嘢係香港都唔係好正常
所以我都唔排除有人咁做

「咁得唔得先，你明我明㗎啦。」

比完電話先話唔明, 咪即係叫你行動囉

兒登仔上兒登上到個腦都忽埋

班畜生又濫用職權
各位巴絲預到同類事件一定要搜集證據拎去投訴科要求全面調查 再去私隱專員又投訴 搞到條差佬冇得升職

一d監管都冇，垃圾警隊

篇文一直重視結婚戒指
好似冇佢就會答應咁

BTW 警犬返工溝女真係唔怕比人告

問你就要答 我係你條仔就飛撚左你

邊撚度索呀屌你老母

利申：黑警死全家

有消息話條女係明星，之前曾經扮自殺博出位，請勿跟車太貼

黑警